有popo話「我接觸了大半個月內地女生，至少大部分大觀端正又不廢青」

仲唔9衝大灣區？

另類連儂牆 家家戶戶都知道

警察甚麼都沒有做錯還要被人鬧

用咩接觸

圍爐

啊媽我上電視啦

由佢死囉 大家唔係最想睇佢地家破人亡咩

做雞
好勤力
又自給自足

香港警察就係狗
仲要話冇做錯
有人唔做做狗

雞犬不寧

救命阿蛇真心愛國架

你自己放上網又話人偷偷摸摸

真係好撚可悲 係咪係香港無撚哂朋友先會咁

雞犬升天

啊仔我都上電視啦

幾時返大灣區？
記得帶埋你啲同事走

阿蛇番中國係咪有free sex

mon po咪撚累大陸雞啦
你d性病仲多撚過人地
正一死仆街

做警鴨梗係要學吳樂俊警司啦
男又得女又得
分分鐘玩下賓周同屎忽仲快過比大媽富婆包啦

最錯係做左狗呀嗎on9

星期五中環快閃 撐被捕保安

猴住你啲ot錢咋

你娶大陸雞
唔該真係返大陸
咪撚落香港